有乜慘得過冇本睇住神股700係咁升

咪撚再升

學我買窩輪啦

艇到而家先到價

買左其他野係指數股咁跌

有本睇住佢係咁升

唔好亂叫人買呢d野

唔睇咪得

秒

我都賣哂了 聽日派息 唔關我呢d窮鬼事

脫歐果陣入貨呢加都fat la